做政府工冇問題 可以係手足 但點解做MTR就比人屌?

究竟連登個邏輯係點?
下面個post 十個有9個都屌樓豬
但做公務員就個個都話可以係手足
唔好鬥黃 即係點??
下年再報 MTR可以點準備？

好難捉摸啊

cctoy話點就點

人地平時返工唔駛做
大把時間上連登mon post

是但啦
反正馬田幫牛牛賣廣告咪一樣得

唔好鬥黃分化

哇 你係唔係PR公司黎
唔好分化唔該

MTR仲難考過政府
唔好屌啦

你講ar

人哋做engineer
唔係前線查飛狗

反而做政府engineer又冇乜人屌
做mtr engineer屌到屎忽開花

已block 又一隻pr分化狗

陳述事實only
你見隔離cedd工程師post 冇呢啲鬥黃言論

我撚知你
你唔用依d時間去做國際線?唔用依d時間去搞藍營?
你無所事事響度分化我地手足?
屌你老母死分化狗

捉綠卡麻

做邊份工洗撚上黎交待

做中移動 中銀 都可以開連登架啦
唔洗理班mon post仔啦

放返721 831片出黎再講

點解成日覺得呢班港豬同時事台係同一班人
咁時事台成日叫人唔好從服政府做港豬幫手維穩
但事實上就係仲有好多港豬宣誓爭住入
都唔係同一班人 有咩矛盾呢?
你地諗野個思路都幾funny

你冇公務員屎都冇得食
你可以唔鐵坐巴士

當留言係空氣

做MTR engine可能關鍵時刻可以幫手

連登最撚多廢柴aco

含撚啦 地鐵狗